TVB《愛‧回家》林凱恩胞兄做裝修判頭 傳拖欠薪金工程爛尾失聯

TVB處境劇《愛‧回家》演Bonnie的林凱恩（Iris），眾所周知是小小超李澤楷女友郭嘉文的好姊妹，出身小康之家，哥哥林祥晉是室內設計師，可是昨晚在facebook一個名為「香港討債公社」討論區，有人發出「尋人啟事」，指身為「設計公司老闆及裝修判頭」的林祥晉，原本負責北角和沙田兩個私人屋苑寓所的裝修工程，自從3月19日後，林祥晉一度失去蹤影，有指該兩個單位的業主，恐寓所裝修爛尾，日前聲稱已報警處理。

拖糧啲友真係仆街死
仲要自己有錢嘆，唔畀返工人應得嘅酬勞

哥債妹還

錢債肉償
同屌屌超屌次就夠還債

做判頭係咪世界上最爽皮嘅工之一？

搵阿妹個friend幫吓手啦

唔好唔記得有d判頭做到要跳樓

一層壓一層 你有實力收到數咪爽

有良心既先係姐 沒良心既走左佬

裝修佬老佬成日都有, 所以D散工同小判, 先會有日日出糧, 3日出糧或者7日出糧呢D協議做JOB

材料而家都無咩邊D有數拖, 全部COD

一計唔掂數就好易周轉唔倒